隨時都可以走 揮揮手

一個人離開你其實連一句再見都唔需要講

哭個夠 我甚麼都沒有

我也甚麼都沒有 只剩空蕩蕩的一個我

唔好阻撚住啦 走就走

agguu

那癡心活埋行李箱裡
這樣稀有
問你為何不補救